寧犧牲自己換社會進步

寧犧牲自己換社會進步

勇武派走在最前線與警方正面交鋒，感激和理非願作後盾。資料圖片

【本報訊】三位受訪者中，其中一人在職，但因為早於6.12時因罷工已被解僱，現只靠「炒散」為生。另一位剛畢業的勇武派說，所有運動皆要有人犧牲，他寧願犧牲的那一位是他自己。最壞打算，是在和合石見。

相關新聞：逾萬醫護譴責警阻救援

和平集會也帶全套裝備

即使參與和平集會，Oush每次亦會在背包內放好全套裝備，皆因他不知警察何時清場，「如果冇人保護和理非，無啦啦俾人清場，佢哋都唔知會有危險」。他表示，所有運動皆要有人犧牲，而他寧願犧牲的那一位，是他自己。「好唔好彩，真係一係赤柱見，一係醫院見，最唔好彩咪和合石囉。但總有一個人去做呢樣嘢，如果唔係，唔會有進步」。

從事建造業的阿文則透露，6.12當日因罷工而被解僱，現時靠「炒散」為生。他這份散工，日做14小時，但只能做到明天，「因為星期六旺角有集會，我會出去」。

■記者蘇曉欣

上一則
上一則
勇武派：和理非showtime

下一則
下一則
中槍女拔教師僅餘三成視力

逾萬醫護譴責警阻救援
國泰 港航 空勤響應8.5罷工
滙豐 花旗 瑞銀彈性上班
和理非升級 號召七區集會
長和員工響應 關注警濫權
「旺角再遊行」獲批 今午晏架街起步
港台：無請假當擅離職守
商台DJ：齊為香港罷
2,000社工與市民並肩
雞煲店再罷市 「良知叫我做」
醫護籲戴黑口罩支持
勇武派：和理非showtime
中槍女拔教師僅餘三成視力
中產：讓年輕人少流點血
警搜屋 陳浩天斥白色恐怖
百人圍差館 警向民居射椒
網民用警資料借財仔被捕
再拘7白衣暴徒 至今無人被控
圍警總案 「畫家」涉襲警 控罪一變七
八成受訪者支持獨立調查
政法委書記南下撐警大搜捕
百金融分析師聯署斥警違專業
何君堯指控泛民 被轟轉移視線
建制豪捐1,630萬挽警士氣
督察會稱港澳辦讚揚如打強心針
湯家驊眾叛親離 民主思路高層跳船
港超聯球員發公開信 轟政府傲慢
親，你在連儂牆看到甚麼？ 內地女：很羨慕抗爭的港人
台大連儂牆獲准「復活」
4萬真公僕無懼打壓逼爆中環「你搣得走我公務員職位，搣唔甩我香港人身份」

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰